‎【屯門三屍案】一早講左連登仔害人不淺

家中做鍵盤戰士
忽略社會責任
以為講完既野可以當冇事

你班撚樣害撚左一個家庭呀屌你老母

咁撚廢 講兩下都要死
出到街 返工俾人屌巫下 未要殺人全家？

我屌你老母，我碌鳩係咪係你老母度？

鍵盤建國 指日可待la

你碌鳩斷左呀
識分裂架屌你老母?

咁你條撚樣就咪撚上網啦，一陣殺人放火販毒賣淫，又賴網絡教唆你

條友講到自己唔係連登仔咁
我建議佢連cctvb d膠劇都唔好睇
仲有咪撚打機呀 廢事一陣又賴d game 教你殺人

樓豬開post話連登仔 鍵盤戰士 撚樣又盛
陣間有個連登仔唔開心做傻事 樓豬洗唔洗負責？

上連登就勿認真啦

講吓就去死咁真係應該死，你呢D馬後炮應該死早D

以死相博

新屯門中心發生三屍倫常慘案，剛大學畢業女生，疑不堪濕疹困擾，疑在父親節先以利刀手刃雙親，再以膠袋笠頭注入氦氣自殺身亡。疑似女死者在討論區發文問「氦氣自殺有冇得諗」。除了發文外，疑似女死者兩個月前亦有回答並他網民的濕疹問題，更透露「今次真係好難捱，鎖埋自己係房唔出街，就嚟自殺。」

疑似女死者的網民在「連登」討論區曾發文問「氦氣自殺有冇得諗」，除了發文外，該名網民亦在其他有關濕疹的帖文回覆，分享自己治療濕疹的經歷，指服用類固醇反彈辛苦過濕疹很多，指她現時正經歷這個情況，「以前濕疹幾辛苦都捱得過，但今次真係好難捱，鎖埋自己係房唔出街，就嚟自殺。」

她續指：「起碼反彈半年先穩定，而家啲皮膚已經唔係正常皮膚，連燈都唔想開，鏡都唔想照，我唔會介意人地目光，我只會介意自己啲皮膚舒唔舒服，只要好得番，我理得自己全身疤痕黑印」。

唔好話細蚊仔，成年人上得多都被連登啲錯誤價值觀影響。係女人就話係雞，窮撚又要自殺刷首抽。

有啲人睇唔開諗野負面啲真係自殺都唔出奇。

十分認同

agree

贊成廢除互聯網 , 太多資訊荼毒青少年

有你係世界都害死唔少啦

一早講咗生育主義害人不淺